林鄭月娥：下周會向全港每戶派10個即棄口罩 與民共享

此外，我們將由下星期開始，透過香港郵政免費派送一次性口罩至全港每個住宅地址，每戶一包，內附十個一次性口罩。這些口罩是政府在「本地口罩生產資助計劃」下首批採購的口罩，希望與民共享，同心抗疫。

求香港穩定
經此一「疫」，市民更應珍惜得來不易的穩定疫情，讓我們可以重振經濟、改善就業。同樣地，香港也經不起「亂」；暴力破壞、鼓吹「港獨」、私藏爆炸物品及槍械等活動和行為，已明顯危害國家安全。中央今次由國家層面為香港特區維護國家安全立法是要堵塞法律制度和執行機制的漏洞，讓香港社會早日恢復安寧，國家安全得到更大的保障，這是香港特區維護國家安全的憲制責任，也是包括港人在內的全國人民的共同義務。

香港特別行政區行政長官林鄭月娥
2020 年 6 月 25 日

借個位 會員標籤功能
立會事實處
眾志 蘋果 DW德國之聲訪問手足
抗爭文獻館
暴政粵譯 第六課 小心那些準軍事組織

洗撚你派咩而家

底褲呢？

今次冇得say no
硬食柒婆啲罩

10個多撚謝

派個口罩都可以拉落黨安法到

令香港開心好簡單

你全家快啲跳樓死哂

你整呀婆底褲出嚟做乜???

10個
我屌你老母啦林病

吓

之前大家都要搶口罩，政府唔派口罩，因為想比班商家可以賺少價。
依家班商家蟹是田，政府就用高價同佢地買口罩拎黎派

送大禮

10個

死太便宜佢地

有d 信箱長期爆
佢點知

移民, 搬左
得閒返黎收信

香港郵政心諗你玩完未呀
派完個bra又要我派口罩
同埋宜家周街都係洗撚你派咩 仲要唔知你果d會唔會又係虧野黎

10個？ 皇恩浩蕩

與民同享
皇帝先會咁講野

on9

蝈安法明明係多此一舉，何來"堵塞法律制度和執行機制的漏洞"，明明係製造更多混亂，何來"恢復安寧"? 立蝈安法關經濟乜撚事? 比班蝗蟲安心黎香港搶錢?
On9!!

最初又話唔使戴口罩

慳d啦 你果d垃圾cu完全無申請過

價值7億幣既底褲口罩無人要?

劏房點分

感謝党

帶左都要除番落黎

一家7姓13口個d 點算？
一人都分唔到一個

政府庫房錢多
乜都派, 派晒d 錢
平民得1萬

記得3月時醫生都要放break去排口罩買，你老味依家柒出黎派10個，香港人大命唔死都係靠自己

即掉啦仲帶 都唔知有無毒既

仲有幾千萬個庫存，等發霉，之後報銷，之後有政府中人拎去唔知邊度賣咗佢

多撚餘

比醫護人員好過啦

支那劣口罩滯銷

為左10個罩又做9死班郵差

而家先派

老人院，一個床位一戶
私樓、一個單位一戶

每戶派10個,庫房又少幾千萬

歐洲退貨口單

湖北罩 不了

多撚謝晒
皇恩浩蕩到咁呀

強制popo啦

佢遲左半年做呢件事

不如留返拜山先派

啲支那罩喺日本都滯銷
剩低未出貨嘅唯有搵香港哽咗佢啦

不了

支那大量口罩滯銷 質素差劣過唔戴
香港人準備用炒價接貨

這些口罩是政府在「本地口罩生產資助計劃」下首批採購的口罩

請問個計劃開始咗幾耐
7月都嚟啦柒婆

支共賣唔出你就買番來比香港人

派完錢俾嗰間野，任務完成啦

屌你老母依家求尻其都班到十盒八盒番黎, 洗撚你派果十個咩, 依家出面買都係一百蚊盒

唔想要呀仆街陷家剷

林手足是磨菇的

每戶10個...完

工聯會

同商家勾結
不過遲啲係同黨企勾結了

囤夠貨，剩咗少少，派

疫情都完撚左先派

依家唔少阿叔直頭唔帶

屌你老母,就快完先派

得10個真係唔該晒

如果係好似民建聯,經民聯嗰啲垃圾口罩你可以收返啦.

屋企成千幾個

可能原本只係諗住俾自己着

E+人人都有就唔洗你派啦

同撤回送中一鳩樣，證明條閪婆唔撚識醒
死全家屌你老母

帶咗都要除番落黎

得一層嘅口罩

淋病：鬆咗，換咗第2個

姐係逼我掛通街 就係唔撚用你垃圾罩

係想香港人死

依條友真係柒到唔想理

遲撚到，仲要得10個

係

push

Candies tactics right around 7/1 !!

Coincidence or planned?

等睇D口罩全部印住支持國安法

攞嚟織底褲

派錢好撚過

成日見到你

係緣份

周街都係口罩派黎把撚？

最需要個陣永遠就唔派

派口罩4行
黨安法11行

業主代收， 再發比租戶

澳門人：吓，我哋派咗半年晒喇喎你哋等咗咁耐先得十個

食屎啦

唔撚好死左當帛金派
屌你老母

一個住派十個，五個人住又係得十個
你話你係咪on9?

仲慢過IE

廢話通常係長啲

工聯會起咗口罩廠養廢人，借個名貪污姐

而家係帝皇制
見到皇軍要跪

[陰謀論]
俾呢啲口罩你
探完監之後捉你偷口罩

真係想掉去禮賓府入面俾佢自己戴撚返
垃圾

尼十個又用十億

個商家本身可能已經係党企

10個真係多撚謝

我大你十個，同我同時間帶住20個
快d焗撚死啦，仆街

Agger
已經囤積左大量蟹貨係屋企

個臭閪係想搞到香港大爆發
個時特登唔派口罩，喺人口集中地方做隔離營，死都唔撚封關，乜柒都逆鳩香港人為敵

一月底疫情，七月派罩

買曬支那俾人退曬貨啲唔合格口罩?

多撚謝你呀真係

又狗戴口罩

屌你老母, 每個有3蚊回購畀中共
10個即係$30, 300萬計就有$9000萬回血中血
都係共匪工廠劣質死貨

佢想csi口罩周街都係 咁班狗咪繼續拎出嚟賣囉

每戶一戶有五個人咪兩日用完

我屌你老母

宜家100一盒都唔洗 洗鳩你派得嗰十隻口罩啲行政費仲貴

10個？多撚謝

呢仲閪婆做乜都柒過人

十個

又浪費納稅人7億

等你派野死撚左十世啦

屌你啦，全世界都有口罩賣啦

可能想播毒
點可以叫父母掉左佢唔帶？

冇有錯

DKLM, 慳返喇, 仆*

我7億賣返比你

啲唔合醫療用途既口罩無人要 毫幾子散緊貨
林奠又走去接貨 可能貴10倍 傻閪

每戶十個？平均一人1-2個

十個咁多呀

屌你老母777，香港抗疫全靠香港人自己。

去hktvmall買餸都有免費十個啦

肯恢復帝制未

郵政行營運基金

依家先派

每戶

又唔係10盒，屌

真係多謝晒

又要洗幾多億

又做Headline Fighter

“派口罩呀，屌你老母我幾好人”

10個, 丁!
NMSL

又買大陸口罩 又送錢俾習總

依家日罩台罩都唔缺啦
洗撚用你d支那罩
派俾d藍絲廢老得啦

你訓醒未呀
點會派CSI比你

1月開始爆發疫情
7月先派口罩

過燃左成160日總於派10個了

今次又邊間廠啲蟹貨

我屋企啲口罩有六盒，使鬼用你啲垃圾口罩

疫情完咗先派 唔控制口罩價格
市民日日出街撲 冬天吹風排隊 正

台灣真係no.1

幫人散蟹貨

有冇見過人地用 婆底口罩
我咁耐見過 2個

利益輸送已經完成
理撚得你想唔想要

呢d 擺明係大陸唔合格俾人退貨果d 口罩啦

派都唔敢用，點知幫邊度散貨

工賊會整嘅？

睇下防唔防水 或者可以攞嚟打飛機

一諗起8億銅芯口罩真係..

洗撚口罩咩 派兩萬好過 根本而家唔洗帶

每戶十個

屌你老母

八婆又官商勾結

真係已經完全當我地係乞衣咁

我大撚把口罩⋯

過咗大半年終於有10個口罩可以出街喇
屌，真係等你10個用嘅死撚咗啦

10 個!比10 萬LA!

當屈臣都有返香港正貨賣, 仲要唔洗100蚊有找時, 你派得嗰10個, 仲要隨時係唔合格嘅 (合格/高規格嘅, 俾晒自己友用先)

分享喜悅

去死啦！柒婆!

可以考慮開個服務創業
幫人代理信箱,打理信箱同在港雜事處理
月費制咁
美國有類似既服務提供

每戶十個
要感謝政府, 感謝黨

97 後咁多戇𨳊弱智既人治港 , 香港點樣可以唔退步

每人十個就話姐⋯

收到即扔

係咪2手?

要你派嗰時唔派，唔要你派嗰時又派
係唔係要幫人散貨呀？屌你老母！

底褲鬆左，所以要派condom

呢個先係重點 遲啲可以睇返佢派果啲係咩廠商

Dllm 點都要派一人一盒啦 10個 笑撚死人咩

多撚謝晒，屌你老母

派錢啦屌 再派

感謝林鄭，多謝林鄭

可能柒婆戴過

林鄭有味底褲

請問又用左幾錢送中呢？與民共享？屌你啦宜家比你撳住搶呀！

真係多撚謝曬喎

又利益輸送
屌你老母臭閪

可以銷毀左呢啲畜牲物品！

又製造垃圾

今年又送錢俾邊個既得利益者

狗巴買月票已經送一盒30個，每戶派10個

你估嗰10個真係用得咩，咪又係強國D俾人彈鐘嘅貨

永遠記得政府係疫症初期最大鑊嗰陣運咗6個月量csi口罩入禮賓府自私用呀

肯定黑警無得用呢批垃圾口罩
港共只會派csi口罩比黑警

垃圾

diu你成幾月呀
依家先派 死撚咗啦

仲要每戶

問得好

留名睇又圍標買咗幾多錢

我已經分唔到呢個正苦係真心定假膠

真係多撚謝

條臭西真係同呢個世界脫晒節

幫人散貨呀
有幾難明

幫人散貨呀

以為一人十個
屌你每戶十個

10 個？每日牙？

最需要個時派唔到 垃圾政府

唔知又用幾多錢

起碼十打啦，仆街！

支那產量過盛啊嘛 未送啲「高質」口罩益下香港人囉

支那劣質口罩

冇㗎啦 等過期 之後銷毀批阿婆底褲又可以claim幾億行政費

每戶計?

估下今次又claim幾多億行政費

呢幾排出黎播錄音柒婆個閪樣殘撚到，快撚啲暴斃啦

掉落垃圾桶先

最好可以唔要 cu mask , 換1盒50個口罩

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

興奮到射精

最需要個陣 你就招標價低者得 全香港炒罩

過左幾個月 供應冇咁緊張 就用八億派新研發既重用底褲 益自己友

過多陣 底褲又唔要 派通街都係既即棄罩

多撚謝喎
留返拜山燒比佢

唔撚要 當我地乞兒?

屌佢林鄭老母 嚟拉鳩我囉 收到都掉撚咗佢落垃圾桶

我捐番二手口罩比妳仲好啦屌你老母

反社會人格

愈多人叫 愈係唔做 吹咩

又拋左10億落海lu

郵差：屌你老味又搵我黎搞。

有槍就一早就bang鳩咗你條柒婆啦

阻撚住個信箱

首批即係垃圾公聯會生產？

通街口罩貨先嚟派垃圾，政府效率真係高

郵差多得佢唔少，做L死！

唔敢用
點知有冇生化武器

劏房你點派

下世先派丫嘛

平時叫大家唔好搞咁多政治，

上次話搵唔到口罩已經貪左一筆
而家唔知又用幾錢買一個口罩啦

多撚謝

等你派得黎死撚左啦

派錢算啦 派口罩 我叼你老母

林奠又派佢啲舊底褲?

又掛號信？
咁撚熱 郵差真係多得你唔少

我派返比你都得呀

重要係「戶」做單位

一）"這些口罩是政府在「本地口罩生產資助計劃」下首批採購的口罩"，又係私相授受，利益輸送。
二）咁遲先派口罩，質素又差，錢就使咗，但交代同抱歉都冇句。
三）派口罩就派口罩，做乜扯到去講動亂港獨，關咩事？黑警濫暴你唔講？打壓人權你唔講？
四）你遲遲唔肯封關，先至搞到病毒由大陸輸入，再散播全球，你係全球嘅千古罪人，你不死無以謝天下。

謝主隆恩

香港郵政到底做錯咗d咩

一包10個未必個個信箱塞得入，到時留張卡又要人去郵局攞。

嘩多撚謝喎

點禁出黎

戴去示威真係per鳩fect

支那口罩廠滯銷搵港共埋單加速庫房歸零

大劣製黑心口罩歐洲唔要拎返黎香港散貨

屌佢林奠老母

cap水之嘛 貪官污吏

做L死啲郵差

So fucking many

與民共享，講撚到有皇帝咁多撚謝啊屌你

咁d阿婆底褲點

係咁浪費行政資源
痴撚線
淨係為咗講句“我係疫情有份派口罩”

唔想要

屈你要

港共支共真係好撚煩
日日係度諗點呃市民錢

擺明又利益輸送買支那滯銷貨啦

可能佢d底褲口罩堆得太多係倉無人要變蟹貨

妳唔好話拜妳山先做
而家做就唔止派口罩喇

全民回水兼派食物包！全民保就業！
廢除惡安法！

搶完比曬領導，有淨施捨

今次係即棄個種

底褲口罩唔撚攞 影衰我

即棄都唔撚要 10個?當我乞兒?

屌佢林鄭老母 如果係我收到 我即扔落垃圾筒

咪係 拉埋佢契家佬雜種一齊死更好

白痴
周圍都散貨先派

派口罩用左幾多行政費

不如唔好派一萬, 派一萬加200

叫市民自己買

岩 最有需要果陣就無 而家周9圍有得買佢就扮好心
我屋企無人拎佢d呀婆底褲
唔會用佢d垃圾

一樣 送也不要

林鄭毒蛾幾撚時死，DLLM, 生左你個閪女人

收到呢包垃圾 扔落黑警署門口垃圾筒 寫低留俾你班黑狗用 搞掂

香港亂唔係因為冇口罩戴
屌你林奠咪撚混淆視聽

派個口罩都要宣傳國安法 以前同老公扑野個陣有冇宣傳政策

每個地址10個
正常家庭除翻開每人先得兩三個
仲未計住工廈劏房瞓街嗰啲未必收到

咪係 10個 3個人分 當我地乞兒?

重有3萬警甴
支共賣港殖民膠官、法院紅官

有口罩，唔反了。

多謝林奠媽媽
好感動

柒婆原味二手底底

每戶10個....

空置既照寄

擺明幫人散死貨 又係用納稅人錢救自己友

777真係淨識浪費資源

無人住又派

又哂郵差時間

之前堆銅芯有多又放係倉唔知點算好

利益輸送完點都要派10口罩證明自己有做過嘢。話時話底褲口罩又話頭兩天已超過二佰幻個登記，頭先睇新聞，林奠話只有有佰多幻個登記

幫傷家散蟹貨，我代立稅人多謝你

唔要啊 diu

唔派都無你份啦！轉頭又係整個大白象工程，全部中資公司包曬

感謝🙏

又多個五毛用拼音打字, 走啦屌你老母

實係派啲外國唔要嘅支国制口罩
不了

二手㗎？

2手奶罩

又邊d 親戚朋友炒口罩炒燶左 要香港人埋單呀？

on9 政府真係淨係識做埋啲撚屎嘢 每戶派10個 夠我老母定我隻狗戴？
又係利益輸送啦唔洗講

咁咪無啦啦多咗700萬個膠袋

而且每戶人口都唔同

希望樓主pin，G20聯署今晚deadline
大家幫手簽+share，唔係工會會員都簽得

[全民反國安 - G20國聯署請願行動]

國安法草案即將落實，預計有可能於下月實施。屆時，香港將失去獨立司法制度，對香港的人權及自由，本土營商、勞工環境以及各國的利益均會做成重大損害，而本港作為國際城巿的地位亦岌岌可危。

為顯示香港人民反國安法，維護人權及公義的決心，主辦單位將聯同區議員及其他本土組織收集聯署，並向G20國集團及台灣領事館/辦事處進行馬拉松式請願，尋求國際社會的支持，阻止中共破壞一國兩制，人權及香港司法獨立地位，維持獨立營商環境，及保障各國在港僑民福祉及商人的在港利益。

以下為向G20國集團及台灣領事館/辦事處聯署信內容:

網上聯署 (2020年6月25日2359前):

實體聯署表格 (請列印並邀請身邊的人簽署, 並於6月25(四)交往以下街站 (沙田小巴站, 1400-1700; 旺角 旺東橋 moko 入口, 1100-1700; 或朗豪坊雅蘭對出, 1400-1900):

國安法實施後，港人將面對中共的白色恐怖，言論、結社、新聞自由等基本人權將不復存在。主辦單位懇請各位港人把握機會，合力爭取。

全民反國安，還我真香港！香港人，反抗！

主辦 :
香港會計手足工會
香港金融業職工總會
政府非公務員職工總會
香港貿易推銷及採購職工會
香港旅遊業革新總工會
香港資訊科技界工會
香港寵物界工會
社會及政治組織從業員工會
香港調酒師工會
香港幼兒教育工作者工會
香港設計師工會

［行動post ］［請置頂］G20國請願！簽名師召喚！

FB Post:

有無文宣可以痴喺信箱 叫郵差唔洗派比我